而家all in tsla , xpev, nio, li 兩年後你會多謝我

成班跟尾狗話要做電動車
你可能話供多咗，價會跌
如果計過條數無得袋 apple 小米 百度會話做車？

on9先買齊同一個版塊嘅股

真，你本少分開買啲垃圾咪無用

連港共都推電動車
有得輸？

多謝你俾條絕路

電動車直頭係中國唯一打出國際既機會 長遠無得輸

走啦
班投機撚一日無5%已經想殺人

2021仲買電動車股

Tsla之外
其他垃圾

TSLA 個老細都唔玩車啦 去炒BTC 間野無架啦

不務正業
死咗好過

我去買Fisker唔好?
大摩目標價40
今晚暴升破歷史新高
三傻泡沫大得濟
市值幾百億美金你信?

你不如話十年前借老母錢買0005
而家都一樣發達